機場泊車問題

有冇巴絲打係香港機場泊過車??
我睇網站而家有一號同四號停車場
邊個場好的，近的?
p.s. 一家三口，泊三日

泊三日揀有日泊架啦
4號露天有

去T1近

4號啦
露天得返好小位
泊下層 有蓋

thx all

有蓋泊3日好貴

4號最好
不過而家二號無左佢叫人泊航天城
痴撚線

航天城我寧願泊青衣機鐵站

航天城即係咩黎??近唔近??

有咩問題

認真 坐的士好過啦

泊3日$470仲要露天
搭uber好過

近博覽館果邊
行番T1要幾個字

之前未加價, 都泊得過, 而家貴左勁多, 真係坐的士算啦

坐的士好過啦

加左成30%，痴線

但係我計過, 我自己楂車同搭的士差唔多,
重要平過UBER

我係大埔去, 的士大約300-350, 來回就700
UBER就大約來回800

Call東涌的士啦
應該2xx 全包
街車梗係貴啦

去旅行一定唔會揸車 泊車錢實夠你搭uber 的士

泊逸東轉的士

咁不如泊屋企直接的士算鳩數
又要攞住d行李周圍行

我都知,但係我一家三口, 個女得2歲,
搭的士, 我驚我老婆同女嘔

大埔入機場 唔洗300 260 左右

唔知巴打係咪下星期旺季泊
無特別就坐巴士的士啦
本身車位已經唔夠
2號場又封埋

泊九龍站座機鐵好過